FIFA 18 pro club VPL金盃八強招人 (翼/閘，防中/中堅，龍門）已報VPL S19

上屆vpl銀杯亞軍，今屆金杯8強，球隊長期d1

踢法: 小組短傳，節奏明快，團隊優先，盡量猜到禁區空位先起腳

因黎緊有唔同比賽，需要位置補充球員，
現招翼/閘，防中/中堅，閘同神龍。

日日開波，開波時間22:30 - 01:30，一星期最好能上線4天或以上,會開咪一邊踢一齊吹水

有意者請聯絡tg:fifafever
申請試腳時請順便報上
位置
前球會

謝謝

Push

日薪幾多 定計場費

Vpl仲可以收人

Pus